沒人看新妹魔王的契約者嗎?(十一卷的序和第十二卷超級精彩的)

好像沒開過POST討論?
總之十二卷看到我慾罷不能

(不敢在地鐵看...要控制住不瘋狂扯旗好辛苦)

淨係睇過動畫 點解會3P既?

bam

支持出里番

小說都好多甜

算唔算露點

十卜

好問題~~
我地用邏輯學解決:
角川唔會出露點
呢張插畫可以喺角川出
=冇露點

我覺得佢已經逼死咗裡番啦

其實都係刃更
不過佢食咗粒夢魔特製分身丸
最高好似出過5個刃更...

隻夢魔識整好多藥...12卷講到佢整咗劑強精丸...
食到碌柒可樂罐咁粗...然後重可以一秒唔停咁噴成個鐘...噴到妹妹肚都脹埋

我已經唔知點撚解角川重比佢出

其實想睇佢屌完全體萬里亞

邊度有得睇

出咗實體書~
想免費就上百度

當初都重係搓下波 之後正式屌左以為已經係輕小說既最大尺度
依家居然直接變官能小說

屌緊果個唔係佢阿媽黎既咩?

老師係阿媽咩

角川唔會出露點
但依張插畫露點
所以依張插畫唔係角川出

幾時再出動畫

我覺第佢第一本已經係管能
差未含撚屌閪
之後已經係小重口官能小說

老師係阿媽D姐妹呀嗎都係原神族....即係屌緊阿姨

12卷唔係出左好耐啦咩???老師真係最正...由頭到尾都最鐘意睇佢....
不過爛尾啦依家......老豆同神族果邊D劇情完全無曬.....11卷尾同12卷已經係自暴自棄寫到同里番差唔多(仲傳仲會有多一卷有無消息??).....動畫真係無希望啦.....之前最後個OVA已經係表番極限

我完全冇期待過動畫
動畫根本冇可能出
講真呢本嘢除咗開拓咗輕小說新領域之外可以話一無是處
劇情普通...打鬥普通...(其實唔係差只係普通啫, 劇情之前偶有驚喜)人設本來還好~但而家都向晒性奴方向發展CLS
睇係完全為咗打J...
ANYWAY會KEEP住睇KEEP住打J

利申: 很喜歡老師和黑肉女僕

動畫出做里番有無得諗